19號過百萬我嚟緊成個sem唔著底褲上堂

屌 撚有人睇到你唔著底褲咩
唔著褲就話姐

過百萬我食咗你條底褲都得

咁樣上唔到堂

原來出街着底褲㗎

大學上堂不嬲唔洗着底褲㗎啦

我反對你的反對啊！屌你老母

將底褲著係出面

諗住點食，蒸炸煎燉？

自宮就話姐

樓豬邊間 我黎睇下

大西北咁遠，你唔會嚟㗎喇

起一起底發現
你條仆街好可能本身都唔著底褲
屌你不如過百萬將條底褲笠上頭扮超人算啦

支持既比個正皮我

我沖涼嗰陣著架

邏輯正確

不嬲都夾住lecturer嚟上堂

推

你着唔着底褲都係咩都睇唔到